法國垃圾醫院又多個人中招!!!堅稱院外受感染 信不信由你

繼續有醫院職員確診武漢肺炎，包括聖德肋撒醫院一名後勤文職人員。院方說，確診職員居於將軍澳，在醫院行政部工作，職責為後勤文職人員，沒有與任何病人接觸。她前日開始不適，已沒有上班，昨日前往廣華醫院作檢測後確診。院方獲悉事件後，已安排該部門職員返回醫院作測試，全部結果呈陰性。

院方表示，該部門亦即時進行徹底清潔及消毒。涉事職員與上星期內視鏡中心確診個案並沒有任何接觸，相信事件屬院外感染。

等左幾日終於上新聞!!!

垃圾醫院有以下X 宗罪:
1.發生左第三個人中招, 都無一個高層同全院同事交代
一張通告都無!!!!!!院內職員都係睇新聞先知,最新果張通告係寫canteen 加價

2.院方自己話消左毒
但唔覺得有加強過,除左門診班人著下ppe 扮野之外
之前見到有清潔姐姐都係自製防護裝備 自己用個垃圾袋做衫咋陰公

3.員工自己無得驗
日日都有一大班大陸人係門口排隊拎籌驗
話就話中左個部門全部了鼻驗測 但其他同事有病都無得測 有鬼用咩 下下都要中左先了呀?

4.之前已有職員中招
係呢三單確診前,已有病房學護中招,但垃圾醫院扮唔係自己員工, 扮無野一切照舊, 病人助理照出入病房, 係醫院周圍走, 齊齊向錢看, 唔向外界公佈.

唔明點解仲有甘多人去垃圾醫院睇醫生
一日有趙姑娘 一日大家一齊等死

等埋你 羽田袋袋子

推！垃圾醫院點解仲有人去！

再推！

要推俾全世界知

自推!

再推!

推

成班廢老一心諗住隱瞞

正一垃圾醫院
為咗賺錢可以去到幾盡

垃圾醫院，仲去？不了推比所有人睇

私家醫院係要賺錢嘅公司，唔係醫院

輕輕的我一推

呢間醫院d人愈做得耐愈黑心
影衰醫護個名行政部果班都仆街黎
完全掩住良心做事

之前見過律師話呢間黑心垃圾醫院係最撚多醫療疏忽事故同最多大話

化驗室有人中左無人講
聽門診手足講係發住燒返工然後收工响門診睇埋醫生

有無人有多啲資料